史匹堡養女享受拍AV：令我對人生更肯定

荷李活大導史提芬史匹堡（Steven Spielberg）的24歲養女Mikaela，今年初宣佈「下海」，成為成人性愛電影女星，事件令大導非常尷尬。但Mikaela未有理會外間閒言閒語，講得出做得到，最近接受訪問時，更指拍AV令她「對人生更肯定」及「治癒」。

會窮

直接叫Steven幫佢拍

seed?

咁樣都要seed?唔撚係掛

等同 J maria cordero有咩分別？

豬籮記公園

睇嚟爸打你應該每月有課金俾 email 果班人

其實算正，瘦底大波

爆炸頭大波肥閪

唔使要seed，我出返去先

你自己就治癒姐，有無諗過男優感受

猩猩都啱

想睇 真心，左圖好撚性感。 開緊會都睇到扯，一陣搵條link望望先

唔拍av邊有人肯屌佢

佢養女上過新聞，我唔會中伏

又唔使錢，當獵奇嘢睇都好

佢唔拍av 那有人想屌

有冇人睇過？

利伸 未 兼冇興趣

叫佢去拍套av版007，反正都係女黑人

Porn 合屎打佢個名
Mikaela
拉落去見到有2個爆炸頭好似佢

Cls